第2針開打︱市民無懼事故照打科興 家庭主婦：我信得過政府

家庭主婦唐女士表示接種第二劑疫苗的過程順利，工作人員的解釋和指引十分清楚。她指完成接種第一劑疫苗後未有不良反應，「冇嘢喎，好似以前打預防針咁樣囉...都冇咩反應。」懷疑因接種科興疫苗所致的事故不斷發生，惟唐女士未有因此而考慮停打第二針或轉而接種復必泰疫苗，「我又冇擔心，因為我信得過政府囉。」

唐女士

信就一定冇事

信者得救

信国家會留個靈位比佢？

睇黎呢位女士想立flag俾自己

好，等D信既人死曬就係我地反抗既時候

Respect
希望你打得到第2針

支持

安心上路